傳統股嘅好選擇 : CME

芝加哥期貨交易所, 期貨交易接近全球壟斷
疫情凍結經濟活動, 商品期貨交易減少好多, 股價因此受壓
疫苗經濟重啟, 期貨交易有望上升, 股價有望回升
做嘅生意係舊經濟, 運作模式係新經濟
因為係全電腦化, 固定投資可以做大量生意

利申 : 公佈疫苗第一日大手買入

Gun

ICE唔會更好?

ICE 股價唔夠 distressed

但增長空間有限
將來是中國的天下
期貨都以人仔交易了

"將來是中國的天下"
連登仔講呢啲嘢!!!!

點解唔公佈日講話你買左呢？

吉sir認為會點玩？

舊經濟全線炒上？

一早講咗唔會再po實時買賣

新舊並行
新大跌就會撈返啲

牛牛有人話CME主要業務來自期指手續費
期指當中利率期貨係主要收入
由於FED話長期0利率
令投資銀行大幅減少對沖利率變化的需要
從而影響CME手續費收入

點睇？

我讀science

我知疫苗其實有排都唔會比到大眾用

而且未有fda approval

最尾階段測試又未做

最少要一年後，仲要係好少部分人先有得打

而且效果真係成疑

你講經濟重啟

係投資憧憬？

我都認為係

但我鳩估新舊經濟首先都會股災先

都有道理
你好難期望佢由生意麻麻突然生意大幅上升
只要股價夠抵又有催化劑向上
公司底子又好, 咁我就會去馬

炒股票係炒期望
當所有嘢都穩定落嚟, 就唔係而家呢個價畀你
炒股票點解會贏錢? 就係因為你願意承擔風險

吉sir好波

你一般會set止賺嗎

一般會見步行步

ICE呢

#5

識買一定allin JPM

Cme 都係一成幾啫

Compared to high before pandemic

吉sir諗住揸到咩價位

多謝

姐係廢up

大師一早轉左倉啦 如果有既話

你唔係收左皮啦咩
又開返post 刷存在感

隻隻股你講親都跌到仆街

好難講
240又唔定今晚走又唔定
睇下到時我點諗

琴晚買咗隻超高風險超高回報, 令我有唔同體會, 影響我持倉諗法
不過咁, CME一定係穩中求勝

財經區大把人炒中概股喇，成班為咗錢已經變曬支那人

240同今晚都差太遠
如果揸cme係唔係預揸到出年
超高風險超高回報,極光賭場?

fprx
what is 極光賭場?

ACB

吉田sir 睇法有變沽貨前講聲

問得好, 今晚會走

疫情好似愈來愈失控

plan: 升到 mark cap 2 to 3B 先至走

呢隻一定要細注 (除非你想一股定生死)
股價波動細注可以死渣 (unless 出現壞消息)

留意番佢會印股票, 到時佢可能會chok一下落去

d大陸仔話因為聯儲局宣佈長期利率為0, 所以利率期貨交易少左, 股價跌左落黎

吉田sir走左傳統股？

Y

Upsized, 7.2m at 21

right